歲月如歌係咪便秘歌黎？

5～天氣不似預期

個下5係咪eason痾唔出屎既叫聲黎

無謂溫習功課

55

踎塔不似預期...

但要走 搵廁所

Gavin James首Nervous先係
唔唔唔唔唔~~~~~~~

0.5/10

應該係瀨左屎

對上一次有人咁講已經係十幾年前既事......

呢位巴打番開邊個教會？